{
  "Sell products beautifully": "精美销售产品",
  "Cartloom Domain": "Cartloom 域",
  "API Key": "API 密钥",
  "Your cartloom domain will be the subdomain part of your Cartloom URL. Example: https://<strong>mycompany</strong>.cartloom.com": "您的购物车域将是您的 Cartloom URL的子域部分。例如：https:///<strong>mycompany</strong>.cartloom.com",
  "The API key for your Cartloom account": "您的 Cartloom 账户的 API 密钥",
  "Cartloom Authentication": "Cartloom认证",
  "Get Products": "获取产品",
  "Get Order": "获得订单",
  "Create Discount": "创建折扣",
  "Get Discount": "获得折扣",
  "Get All Discounts": "获得所有折扣",
  "Get Order by Date": "按日期获得订单",
  "Get Order by Email": "通过电子邮件获得订单",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Get a list of products from Cartloom": "从Cartloom获取产品列表",
  "Get an order from Cartloom": "从Cartloom获得订单",
  "Create a discount in Cartloom": "在Cartloom中创建折扣",
  "Get discount info from Cartloom": "从 Cartloom 获取折扣信息",
  "Get a list of discounts from Cartloom": "从Cartloom获得折扣列表",
  "Get a list of orders from Cartloom within a date range": "在日期范围内从Cartloom获取订单列表",
  "Get a list of orders for an email within a date range": "在日期范围内获取电子邮件订单列表",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Title": "标题",
  "Enabled": "已启用",
  "Auto": "自动操作",
  "Unlimited": "无限制",
  "Self Destruct": "自毁的",
  "Apply Once": "应用一次",
  "Type of Discount": "折扣类型",
  "Amount": "金额",
  "Discount Target": "折扣目标",
  "Start Date": "开始日期",
  "Stop Date": "停止日期",
  "Markdown": "Markdown",
  "Discount Code": "折扣代码",
  "Target Products": "目标产品",
  "Target Amount": "目标金额",
  "Target Quantity": "Target Quantity",
  "Allowance": "津贴",
  "Discount ID": "折扣 ID",
  "End Date": "结束日期",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The invoice ID for the order you want to retrieve": "您想要检索的订单的发票 ID",
  "Enter the title of the discount": "输入折扣标题",
  "Is this discount enabled?": "是否启用此折扣？",
  "Is this discount automatically applied?": "此折扣是否自动适用？",
  "Is this discount unlimited?": "这个折扣是无限制的？",
  "Remove the discount after use": "使用后删除折扣",
  "Apply the discount once per order": "每个订单一次应用折扣",
  "Select the type of discount": "选择折扣类型",
  "Enter the amount of the discount": "输入折扣金额",
  "Select the target of the discount": "选择折扣的目标",
  "The start date of the discount. YYYY-MM-DD HH:MM:SS": "折扣的开始日期。YYYY-MM-DD HH:MM:SS",
  "The stop date of the discount. YYYY-MM-DD HH:MM:SS": "折扣的停止日期。YYYY-MM-DD HH:MM:SS",
  "## Optional Settings based on above settings": "## 基于以上设置的可选设置",
  "Enter the discount code. Leave blank for no code.": "输入折扣代码。留空则不填写代码。",
  "Select the products to apply the discount to": "选择要应用折扣的产品",
  "The target amount for the discount when the target is set to Total": "当目标设置为 Total 时折扣的目标金额",
  "The target quantity for the discount when the target is set to All or Products": "当目标设置为全部或产品时，折扣的目标数量",
  "The number of times the discount can be used": "可以使用折扣的次数",
  "Enter the ID of the discount you want to retrieve": "输入您想要获取的折扣的 ID",
  "Select a date to start the search": "选择开始搜索的日期",
  "Select a date to end the search. Defaults to today.": "选择结束搜索的日期。默认值为今天。",
  "Email address to search for.": "要搜索的电子邮件地址。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Fixed Amount": "固定金额",
  "Percentage": "百分比",
  "Selected Products": "选定的产品",
  "Total": "总计",
  "All Products": "所有产品",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}